好鄰舍北區教會: 【理工大學人道救援祈禱會】

【理工大學人道救援祈禱會】

好鄰舍北區教會主辦
理大已被困3天，糧水食物短缺，人道救援被截。讓我們聽聽父母的擔心，祈求上主憐憫

11月19日 梳士巴利花園
8pm至11pm（按參與人數調節）

內容：被困孩子父母、港人對理大狀況分享、代禱、詩歌
主領：陳凱興傳道

如場地出現危險應改為五枝旗竿，請留意教會fb公佈

希望大家得力